---
title: Expo in zicht!
date: 2018-05-28
---

Het einde is in zicht. 1juni begint de expo en bij iedereen schiet de stress al een beetje naar binnen omdat ook gelijk 5juni het leerdossier ingeleverd moet worden dus alle beroepsproducten moeten compleet zijn en gevalideerd. Wij zijn nu ook bezig met de puntjes op de i te zetten voor de expo. Het prototype staat al klaar en nu zijn we bezig met een poster en voorbereiden voor heet presenteren van ons concept. De spanning heerst! 